想訂康寧 (Corelle) 餐具

一直都知道康寧係好野
但去永安千色店見到好L貴！
係 Amazon 見到平好多，
但一訂就訂幾隻，同埋好驚訂返驚會碎哂
有冇人有經驗？定係香港有店舖有水貨賣？

冇人知？

等做sale先買啦 平好多

有冇圖